現任問以前拍拖經歷

其實係咪唔應該講？
以前做左D好on9既野，驚以後嘈交會被佢拎黎做例子屌

有一個人可以俾你無條件share 心底話既人係好幸福

建議phase approach 慢慢打開大家既心窩

咩on9嘢？

Phrase?

你問返佢
感情唔係單方面
佢問都想比較

問完實有條刺
要答都答啲無關痛癢既野

我都係咁覺得

唔係好想答

每個男人都會犯既錯誤

啫係咩
個個男人都會犯？？？？

成龍果句

呢d 唔係例牌未一齊已經問？

問咗條女以前啲野 知道晒佢既過往 兩個月都仲係咁掙扎 成日亂諗嘢 所以都係睇人

避重就輕

此po已完